柴灣小西灣和理非唔該入一入嚟

咁多位，10月4號晚上9點，柴灣小西灣有個小活動，希望到時可以得到你嘅支持。 放心，我地係慢跑嚟㗎，出嚟跑下啦。

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推1

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推2。

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推三

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推四

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推5

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推6

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推7

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推8

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推9

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
推10。

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推2

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推3

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推4

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推5

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推6

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推7

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推8

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推9

今晚9點，新翠商場唱完歌就行，跪求街坊支持一下。
Lunch推一推10。

抱歉，由於局勢升級，是夜跑團緊急取消。 多謝支持。

推